# JarkomTugastcpencrpdecrp
faidurrohman // 4210181013

encrypt - compress - extract - decript

1. buat folder yang berisi 4 folder. untuk kirim, kompress, ekstrak, dekrip
2. letakkan file didalam folder untuk kirim
3. maka saat memulai program server client akan melalukan pekerjaannya
4. untuk passwordnya merupakan angka random dari client sendiri

note: jika fungsi ZipFile tidak bisa, maka pada solution explorer - performance(klik kanan) - centang yang System.IO.Compression dan System.IO.Compression.FileSystem

